\section{Funktionen (Wie?)}

Die Plattform soll verschiedene Funktionen bieten, damit Informationen nicht nur konsumiert, sondern auch generiert werden.
Es soll auch spielerisch und mit Gamification an die Themen herangeführt werden.

\input{tex/03_functions/article.tex}
\input{tex/03_functions/discussion.tex}
\input{tex/03_functions/petai.tex}
\input{tex/03_functions/other.tex}